[文宣 18/11］再會黎明

開post 推定聽朝行動post

冇出去嘅今晚早啲瞓啦

推啊 香港人堅持

推上熱門！聽日全部同我出去

英文係咪 Meet Leon Again

方便討論，統一返啲名先

11/11 黎明行動 Dawn Action
12/11 破曉行動 Daybreak Action
13/11 晨曦行動 Dagian Action
14/11 曙光行動 Twilight Action
15/11 旭日行動 Sunrise Action

18/11 黎明行動2.0 Dawn Action 2.0
19/11 破曉行動2.0 Daybreak Action 2.0
20/11 晨曦行動2.0 Dagian Action 2.0
21/11 曙光行動2.0 Twilight Action 2.0
22/11 旭日行動2.0 Sunrise Action 2.0

利申：不支持違法行為，純粹方便大家報導返

有冇可能一早每間警署同警員宿舍最少有1000人包圍？

形勢緊急 請大家聚焦落poly先